[多圖] 睇澳網發現D鬼妹職業網球手身型真係正到癲

大大份咁

屌你老母

屌你老母臭屄
猩猩黎架仆街

Sloane Stephens仲正

你老母你食到咁肥膩，睇撚住膽固醇呀

樓主睇住畀細威打撚死你啊

救下樓主

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種

咁狼死見A0就狗衝

Ching咩事咁燥？

強奸我吧

做咩啫你

正